留名等睇騰訊（700）下周創新高

560 呢個位好硬 下週加油

你覺得可以上到幾多？

等拆股先放 以往都係600到就拆

幾時拆?

留名等睇宣布拆細